點解我買個啲金奇異果切開都係綠色

今日去惠康買咗啲金奇異果 但係入面都係綠色嘅
係咪搵柒笨

你掉入池塘既係呢個金奇異果，定呢個銀奇異果呢？

外表有分別？

連皮食咪金色囉

無毛嘅 甜嘅 不過入面綠色

印象中好似真係有小小分別 同埋張貼紙都應該有寫

色盲學咩人食奇異果

色盲唔食得奇異果

係

金奇 表面光滑d冇咁多毛
普通就好多毛

你把刀問題

金奇，好難聽。
金奇流行
綠色嘅係綠奇定係普奇？

毛奇

on9

金奇無毛架wo

拿去換左佢

其實一樣
只係剃左啲毛，食落冇咁拮口先賣貴啲

剃左毛, 所以貴D

係咪唔夠熟 一般黎講擺耐d 就好金

還返粒奇異種子比人啦

貼紙唔同顏色加有寫明係咩色果
超巿有時啲奇異果係會擺／畀客摷到亂晒，所以要認貼紙黎買
除非樓主俾人玩，有人將啲貼紙貼錯晒

金奇流行